我希望聽日聽到既唔係 走啊！有速龍啊！而係 衝啊！打佢老母！

如果聽日我地都損兵折將 唔知幾時先會升級到

衝啊！

衝啊

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

手足 衝啊 ！

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

我地叫左三個月走喇 大家齊心一次 衝啊 得唔得 就算你真係跑走 都要叫住衝啊咁走 正宗既屌住走好唔好

原來尋日有手足喺畜龍腳下救到人

聽日一定要衝！前！衝！前！

人海戰術！

速龍就係想你散
衝埋去短兵相接佢地先唔可以開槍

你掉轉跑拉開距離直跑，同槍靶有乜野分別

要有口令

準備！全體突擊！

推

衝上去打佢老母！！！！
或者學袁崇煥
屌你老母，頂硬上

人手一罐可樂

衝啊！！！

希望大家 隨時都要有心理準備速龍會突襲 唔好千其唔好一見就走 緊加唔好大叫走 因為會嚇到其他人唔知咩事跟你走 我地要一齊捉實身邊個個 一齊衝上去 我地成個肉牆 你咪打囉 睇下你射低晒我地快 定係 我地圍低佢地快！

聽日目標唔係打狗喎
仲打陣地?
隔離POST係攻政府建築物

屌那媽！！頂硬上！！

琴日政總咪就係攻緊建築物 跟住班速龍衝出黎

要自衛！要救人！

我想問成日有啲狗企天橋 但唔多 如果搵到機會突襲佢地有無可能

咁大家帶定多D武器

可以 但一定要自己組隊 現場組隊係唔會有人理 因為我試過

總之咪再各自各跑走
齊上齊落唔係得個講字
1212痴住退

衝

Push

衝！再走就輸成世架喇！

大家記住 打狗如果用遮就唔好再用棍咁打落去 唔會痛都唔會傷 出盡全力用遮頭插落去最好

agree，一退仲捐失大

大家要記住
你退到衝 都一定會有部分人被拉 但係衝上去 我地好大機會贏 我地退就一定輸

有能力一嘢打殘嘅未衝去打柒佢地囉.打唔贏嘅未走入人群囉.游擊隊負責出擊,群眾負責掩護撤退係常理.

衝啊衝啊

衝啊屌你老母

一齊衝 一齊衝 一齊衝 一齊衝

衝衝衝